美名校涉隱瞞華裔教授性侵中國學生 遭兩女索償逾千萬美元

（北美通訊）兩名中國留學生向伊利諾大學厄巴納香檳分校（UIUC）提出訴訟，指學校為了繼續吸引中國留學生，隱瞞華裔教授徐剛（Gary Gang Xu）涉嫌性侵女學生的惡行，並涉嫌販賣中國留學生、違反性暴力法等，向該校索償1,100多萬元（美元、下同）。原訴人律師韋基信（Alison Wilkinson）向《蘋果》表示，該校十分依賴來自中國留學生的收入，才對性侵行為袖手旁觀，而且加以隱瞞。

販賣中國留學生

係咪諗住靠上床拎Good grade?

佢哋係畀人賣嗰個
定係畀教授強姦嗰個
點解係佢哋索償

Push

唔報警拉個教授，反而告學校？

揭發無得再奶人民幣

唔揭發就當敗登既幻幻雞棚一直run落去

你咁問，一定好少睇美國新聞，記憶中，真係好少報警

勞資糾紛？

華裔？定係大家都是中國人？

告間學校拎嘅錢多啲

教授同學生都肯定有問題
但美名校知情不報都一樣有錯
三個角色邊個有錢? 當然係學校
所以成單案似寶藥黨一撚樣
搵買家賣家去呃衰貪心嘅學校